唔夠膽去聯校聖誕派對

咁大個人都未落過老蘭
好想去呀唔夠膽一條友柒入去

可以點

我都係 屌

怕咩

怕柒
一條友企撚左喺度冇人理

冇fd 一齊去咩？

我都係 想去一次

冇朋友

派膠

去得一係雞
一係狗公

好過毒撚

Just do it